建議上連登前要掃安心出行

咁樣大把垃圾骨氣撚就會唔撚上連登
少D PR

拉

屌

此post已完

五毛block

都好呀，用黎捉d假宣誓公務員，口講愛國但全家都有bno。